回復平靜，無事發生過

錯晒啦，想當無事發生過？

衝突係少左，好似大家都停低左。
係唔係代表告一段落？
我認為係一個轉捩點，與其發生更多衝突，拉更多既手足，流更多既血，廣大手足應該發誓立志，只消費黃色企商，否則不消費以明志。
呢段時間，勇武既手足調整一下，我地和理非盡可能用我地可以做既一切野，去對抗呢個極權政府！

支持

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊